[I屍A屍]清潔前管工涉偽造值勤紀錄詐騙港鐵 被廉署起訴

廉署今日落案起訴一名清潔服務承辦商前管工，控告他涉嫌偽造清潔工值勤紀錄，詐騙香港鐵路有限公司(港鐵公司)服務費用。被告將於下星期一(16日)在西九龍裁判法院答辯。獲廉署准予保釋，以待下星期一應訊。

被告為56歲的吳少平，是永順清潔服務有限公司(永順)前管工，被控一項欺詐罪名。廉署早前接獲貪污投訴，調查後揭發上述涉嫌罪行。

永順於案發時獲港鐵公司聘用為南昌站提供清潔服務。

控罪指被告涉嫌向港鐵公司偽稱，兩名清潔工分別於2017年3月18日至4月23日期間指定的8日及1日當值，並意圖詐騙而誘使港鐵公司不從永順的清潔服務費用中扣除3375元，導致永順獲得利益或港鐵公司蒙受不利。

捉魚毛
真係豐功偉跡

香港勝在有ICAC

屌你老母

icac去左邊？

研訊期間多次揭發記錄警員巡倉的流水簿疑造假，在死者被羈押的12小時內共有18個疑偽造的巡倉紀錄，相關警員分別聲稱肚痛、頭痛或往升旗等，並一律拒回應相關偽造紀錄由誰填寫；另有警員承認以「點名」方式巡倉，僅在門口叫喊疑犯名字當巡倉。

lm

家下icac好似變左hr咁, 已經第n單捉員工

港共高官、商界高層、慈善總理又唔見ICAC行動，捉魚毛就叻